[mk][5p] 有冇人夜麻麻冇野做入黎吹兩咀

聽緊達哥

橙